香港/英國旗團 vs 中華民國旗團

香港/英國旗團

中華民國旗團

大家鍾意邊隊旗團多D?

香港唔要同任何一個中國拉上主權關係。

兩隊都鐘意 不分化

國民黨已奶共?

係

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

為發大財韓庶民助選?

兩隊都鍾意?

開親新Post都見到Genzo巴打你

駛乜助選
佢根本都輸硬

美國。

美國旗團唔係成日有啦

今日國民黨同共產黨有乜分別

建議民國撚睇《返校》

香港遲啲就會喺中國度劃到租界

就算有都唔應該要。同中國唔應該拉上任何主權嘅關係

我諗到同你諗嘅唔同
只要香港人唔好忘記自己

我香港
要地唔要人
全球各國聯手一齊瓜分中囯
未必一兩年
但我認為可

i mean同genzo巴唔同

食三家茶禮?

冇
共已投

遲吓去新光睇

新光好似即將cut畫

屌
唔想去幫襯藍屍黃百鳴嗰間Cinema City

香港係咁架喇
唔係邊有果句 “如果唔係有中囯乜乜乜“

啱啱上網Check過
未Cut

香港人報仇喎 奴役佢哋咪報仇囉

鐘意中華民國旗多過英國旗好多好多

報仇可以有好多方法, 但報仇唔應該做一啲對香港未來喺國際聲譽有可能出大問題嘅事.
殺敵軍, 驅逐敵國人民呢類, 都唔會對將來有咩大影響. 但佔領他國領土, 喺今時今日好難講得過去

咁你過主啦 香港係英國地方嚟㗎

中華民國≠國民黨≠韓國瑜

台灣人已經完美民主騎劫中華民國，今日既中華民國台灣係亞洲最民主自由既國家。

都係個句，收到共產黨皮就係手足，中華民國政權對香港毫無威脅性，就算比佢接管香港，我地咪又係想自治就自治、想獨立就獨立？

支持一齊舉，兄弟爬山、各自努力

中華民國唔只係代表中國國民黨,人哋依家再唔係黨國,人哋蔡英文都有承認中華民國嘅存在,共匪身有屎最唔想人哋舉正統中國旗

岩，中華民國已經民主轉型，今時不同往日

遲啲中華民國同國民黨就會滾回大陸

港英

統一光復香港旗

中華民國現時執政黨係民進黨wor

台灣有承認錯誤
有228紀念館
學校會有講座會有公眾假期
咁仲唔夠？

香港/英國旗 ～

因為以後都唔想香港同任何China 有聯繫

但願朝陽常照我土☀️

如果香港歸咗台
除咗香港有民主
仲可以投中華民國總統
以香港選民嘅數量，足以影響選舉結果
唔洗獨立都可以保障本土利益

短期
廢除校園教官制度
移除蔣家銅像
更改黨國色彩地名

長遠
台灣國成立、中華民國滅亡

金門馬祖澎湖?

1987年解嚴、2000年民進黨執政後，教官功能、體制及性質均有重大改變。軍訓教官的功能定位於負責學生生活輔導及校園安全維護等工作，而其編制或業務工作明細也都列於各學校組織法等。

2013年十二年國教《高級中等教育法》，通過附帶決議，在2023年8月1日讓教官全面退出校園

台灣國旗

公投自決
方案一：加入中華人民共和國
方案二：加入台灣國
方案三：維持中華民國
方案四：獨立

個支係中華民國國旗

一係歸英一係獨立, 香港根本應該避免同任何一個中國拉上主權關係

中華民國做左咁多陰質野
亂殺人 捉壯丁

講緊金門馬祖澎湖

民主化咗㗎啦

ok, 睇錯

「中華民國是否民主國家」同「台灣是否屬於中華民國」冇本冇關係

講緊佢之前做嘅嗰啲嘢喎
??

咁咪即係改國號

中華民國對台灣實施威權統治。解嚴至今，台灣社會在中華民國之下，推動緊民主化同轉型正義，令中華民國成為統治台灣的民主國家。

但不論中華民國是否民主國家，中華民國都沒有對台灣的主權。

香港唔要同任何一個國家拉上主權關係

歸你老母蝧咩，蝧係呢次運動做過咩呀？

持住曾經殖民過香港就要俾返佢？

未有呢場運動前蝧狗又咪含共含到雪雪聲

你條過街老鼠成撚日吹奏蝧狗

美國旗團最好

幾時"成撚日吹奏英國"? 理據?
我無反對獨立, 我只係覺得兩個選擇我都ok 唔撚得?
你有權覺得只應該選擇獨立.

你唔係得呢個post出過聲啦，認得你隻奶蝧狗

呢個post只係討論蝧旗同中華民國旗，梗係有得你二擇其一黎為你奶蝧作辯護啦。

你除咗人身攻擊仲識乜?

我嘅立場係反中國統治香港, 獨立歸英兩者都得
但你就對我"兩個選擇我都ok"選擇性失明. 只講我支持英國嗰部分

你又人身攻擊又選擇性失明, 我就唔知你咩居心

1943 年 12 月 1 日，中、美、英三國領袖共同發表《開羅宣言》，聲明：

「三國之宗旨，在剝奪日本自 1914 年第一次世界大戰開始以後， 在太平洋上所奪得或佔領之一切島嶼；以及將日本所竊於中國之領土，例如滿洲、臺灣、澎湖群島等，歸還中華民國。」

1945 年 8 月 8 日，由中、美、英、蘇四強領袖發表之《波茨坦宣言》，重申：「《開羅宣言》之條款，應予履行。」

8 月 14 日，日本通知聯合國，表示願意接受《波茨坦宣言》，15 日結束第二次世界大戰。9 月 2 日，日本於美國軍艦密蘇里號上，簽下投降文書，約定「誠實履行《波茨坦宣言》的條款」。

問題係1952年嘅舊金山和約, 無講過台澎嘅主權歸屬, 日本只係講佢會嘔返出嚟.

黨國要分明
雖然國民黨係創國黨，不過人民分得好清

台灣獨立並非基於帝國主義霸權之間既黑箱作業，而係政治倫理、文化與歷史脈絡使然。

土地主權屬於居住係土地之上既人民。台灣係主權在民既民主原則之下命運自決，走向獨立。

香港獨立亦然

希望蔡英文連任

香港/英國混合旗隊其實唔錯

收皮啦，你呢個post咁講啫

你條垃圾我得鳩閒cap低你講過乜呀

你係奶蝧狗"我有講錯你咩？"呢句係咪好熟口面

我呢個post? 我講得嘅, 都係會講"一係歸英一係獨立", 你自己選擇性失明完之後老屈咪認咗佢囉, 仲要死撐

香港大學升起中華民國國旗

入面#171, 26日前, 我已經話: 直情要同中國切割添啦，一係香港國一係英屬香港

話你老屈我, 我有理有據啦

on9, 英國當你狗咋

中華民國應否繼續作為管治台澎金馬政權之國家之國號，完全屬當地民眾內政，按主權在民原則，由當地住民所決定。只不過，由於中共政權之干涉，當地人民基於現實考慮不作公投。同時，由於中華民國已從黨國轉型至民主國家，決定中華民國存廢的現實意義亦不大。

（只要共匪滅亡乜7都得啦）

美國會收佢皮

支那當你係韭菜

Why not both?

1945年重光嗰陣都係扯呢兩支旗啦

咁關中華民國咩事？

中華民國關國民黨咩事
中華民國旗有多重意義
有1949年前代表中國政權意思
有1949後代表台灣政權意思
又有國民黨黨徽
唔可以只取一樣當另外一樣

台灣政權 政權在台灣咋
民國不嬲都係中國政權嚟